【車Cam直擊】寶馬直鏟行人路 撞好媽媽一刻曝光

昨晨手抱兩歲女兒的姓杜婦人，在葵涌梨樹路遭一輛失事鏟上行人路的寶馬房車撞斷雙腳，《蘋果》取得該宗恐怖車禍的第一時間現場車Cam片，片段中所見當時寶馬的車速不高，但司機似乎一路直駛，未察覺寶馬應要扭軑右轉；結果寶馬鏟上行人路把好媽媽撞倒，並將她推向燈箱始停下。

片段由一輛尾隨寶馬的私家車車Cam拍得，從片中所見，當時涉事寶馬沿梨樹路上斜，寶馬前方有一輛貨車，兩車車速正常，不是太快，但寶馬駛至上址近小巴站時，司機應要扭軑右轉，但不知為何卻失控直駛上行人路撞及交通燈控制箱，並將行人路上手抱BB的杜婦撞倒。事後寶馬司機下車查看杜婦傷勢。

杜婦的胞姊今日在醫院表示，有村民目撃寶馬行駛時，司機疑手持手機查閱短訊，懷疑因此肇禍。

咁就可以加分？

做錯左事事後點補求都冇用

我自己揸車就係同自己講一絲心浮氣燥都中唔可以有
為嘅就係一生都未必會出現一次嘅意外

根本無轉過呔

用緊電話！有類似Tesla 自動駕駛系統就唔會發生

On9

On9都不撚如

仆街啦屌你老母

冇剎車冇扭呔

起撚到條仆街地產狗既底未？？

謀殺